{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071613",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "멀티피치"
    },
    "text": "あなたのための小さなカフェです。 ここではホールでコーヒーを楽しんだり、テイクアウトでも楽しめます。 アメリカーノ、ラテ、カフェラテなど様々なメニューがあり、テイクアウトの場合、アメリカーノは3500ウォン、ラテは4000ウォンに価格が設定されています。 ホールで飲むアメリカーノとカフェラテはそれぞれ4500ウォンと5000ウォンです。 辛いものがお好きな方にはフラットグリーンやテクスチャーコーヒーがおすすめです。 フラットグリーンとテクスチャーともに6,000ウォンでご購入いただけます。 また、特別な味をご希望の方はピッタコーヒーとハンドドリップを試してみることができます。 この二つは6500ウォンで販売されます。 ピザ愛好家ならコンパーニャを、甘いおやつが欲しいならマルチピーチクッキーをおすすめします。 コンパーニャとマルチピーチクッキーはそれぞれ2300ウォンと3300ウォンで価格が策定されています。 カフェの営業時間は毎日12:00から21:00までで、ラストオーダーは20:00までです。 イベントや体験などで時間の約束がある方に適した営業時間です。 週末はお店の前で弾力駐車ができますので、ご心配なさらなくても大丈夫です。 ただし月曜日は休みです。 カフェは清州市庁の裏側に位置しており、市庁バス停で下車して清州大学方向に徒歩5分の距離にあります。 また、清州中学校の裏門交差点や無心川ローラースケート場からも徒歩5分の距離に位置しているのでアクセスしやすいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホールでコーヒーを楽しんだり、テイクアウトでも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトの場合、コーヒーはいくらですか？",
            "answer": "テイクアウトのアメリカーノは3500ウォン、ラテは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホールで飲むコーヒーはいくらですか？",
            "answer": "ホールで飲むアメリカーノは4500ウォン、カフェラテは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛いものが好きな方におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "フラットグリーンやテクスチャーコーヒーがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "フラットグリーンとテクスチャーコーヒーはいくらですか？",
            "answer": "フラットグリーンとテクスチャーコーヒーはどちらも6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特別な味を楽しみたい方におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "ピッタコーヒーとハンドドリップを試してみることができます。"
        },
        {
            "question": "ピッタコーヒーとハンドドリップはいくらですか？",
            "answer": "ピッタコーヒーとハンドドリップはどちらも6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピザが好きな方におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "コンパーニャがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "甘いおやつが欲しい方におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "マルチピーチクッキーがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "コンパーニャとマルチピーチクッキーはいくらですか？",
            "answer": "コンパーニャは2300ウォン、マルチピーチクッキーは3300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は毎日12:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェはどこにありますか？",
            "answer": "カフェは清州市庁の裏側に位置しており、市庁バス停で下車して清州大学方向に徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "カフェは清州中学校の裏門交差点や無心川ローラースケート場からも徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの前に駐車場はありますか？",
            "answer": "週末はお店の前で弾力駐車ができますので、ご心配なさらなくても大丈夫です。ただし月曜日は休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 568
    }
}